惡人先告狀 還原理大畢業生襲警事發經過

立場新聞：

一名應屆理工大學應屆畢業生，今日下午同樣在沙田裁判法院提堂，該名男子在沙田衝突現場被捕，案情指他被帶到警署後襲警，遭暫控三項襲警罪，獲准保釋。

該名姓文的男子今日在沙田裁判法院提堂，裁判官批准案件押後處理，被告獲准保釋，保釋金為 1 萬元，另加 1 萬元人事擔保。

男被告為理工大學旅遊及酒店管理系應屆畢業生，目前無業。控方案情指出，男被告在新城市廣場涉非法集結被捕，被帶到葵涌警署，在警署內用頭撞向第一名警員的額頭，用右手拳打第二名警員的臉頰，並用雙手抓傷第三名警員的手，被暫控三項襲警罪。

7.21見